是日晚餐 澳洲和牛肉眼 + 香蒜檸檬芫荽意粉

今次冇慢煮 今次用reverse sear
可惜我冇溫度計 所以用120度焗左35分鐘就拎左出黎
再用錫紙包住rest 10分鐘
抖用煎到上曬色再rest 5 分鐘
覺得好食過slow cook
至於spaghetti aglio e olio
今次加左少少檸汁
認為加左正好多

出邊seems a little dry

頭先掛住食個意粉 煎到過左火

幾正咁

幾𠹌正咁

Yep but inside都好食既感覺

好食呀 大家都試下整下

好想食呀

頭先5分鐘啪咗盒涼瓜牛肉飯

碟頭飯正呀
想食豉椒排骨飯

碟頭飯真係食唔厭架
日日轉款